黃翠如 vs 唐詩詠

lihkg仔對兩位既評價都唔多好
唔知你地點揀

黃
唐

女朋友黎講脆魚真係做得幾得體

翠如不嬲只係覺得佢戲屎
性格其實好gfable

翠如係有線個時明明好正
點解去到TVB會變柒

似乎結果好清晰

脆魚

唐詩詠變到又老又乾
狗也不屌

洪狗翠魚

脆魚有一百分腳

呃正皮

黃翠如呢個年紀keep得幾好
同以前無咩分別 無得比

內裡係點我唔知
但起碼係公眾面前黄翠如係得體先
唔似得唐咁成個怨婦,野心又明顯

最佳女朋友丫拿 105:7

一舊香D既屎同一舊臭D既屎

睇完愛我請留言，脆魚果種gfable 係會蓋過佢演技上嘅缺點
茹初見

心路gps嗰時先正

唔講做劇，脆魚

講黃翠如冇可能唔提《地平線上這個世界那些人》喎

脆魚好似煙剷嚟

講左幾十年，圖都無幅

唐嬸收皮啦

翠如起碼佢支持佢男朋友
最佳女友每次比人提洪仔都黑口黑面

執到啦老蕭

俾人打得多就最佳女朋友

翠如BB 正好多 冇得比
翠如係真GFable 撐硬蕭公子 唔同啲偽人 借人過橋
樣靚著衫靚 係人心目中嘅女神BB天使